想問下呢幾題關於C language點做

初初接觸唔係太明點做 求解答
感激萬分

就咁數run幾次渣喎